# Тема "Функции и рекурсия"

- **cmd.c** - работа с аргументами командной строки
- **incorr.c** - некорректное использование параметров функции
- **sort_demo.c** - различные методы сортировки
- **arr\_fun.c** - работа с массивами через указатели
- **compare.c** - сравнение двух строк
- **gena.c** - генерация файла со случайными символами
- **hanoi.c** - головоломка "Ханойские башни"
- **max.c** - нахождение максимального элемента массива 2-мя способами
- **param.c** - передача параметров в функции
- **digits.c** - вывод цифр из массива на экран
- **pfun.c** - указатели на функцию
- **factorial.c** - вычисление факториала (рекурсивное)
- **fib.c** - вычисление ряда Фибоначчи (без оптимизации)
- **fib2.c** - вычисление ряда Фибоначчи (с оптимизацией)
- **fib3.c** - вычисление ряда Фибоначчи (с оптимизацией)